
% Informações de dados para CAPA e FOLHA DE ROSTO
% ---
\titulo{ESTUDO COMPARATIVO ENTRE TÉCNICAS PARA DETERMINAÇÃO DE PARÂMETROS DE FIOS.}

\autor{\textbf{AFONSO OLIVEIRA DE MATOS} \\
       \textbf{ARTHUR VIANNA DIAS DA SILVA BRIM} \\
       \textbf{LUCAS FREITAS MACHADO MUNIZ} 
       }

\local{SALVADOR}
\data{2021}
% \orientador{Jovelino Torres}
% \coorientador{}
\instituicao{%
    \textbf{CENTRO UNIVERSITÁRIO SENAI CIMATEC} \\
    \textbf{Bacharel em Engenharia Elétrica}
    }
\tipotrabalho{Theoprax}
% O preambulo deve conter o tipo do trabalho, o objetivo, 
% o nome da instituição e a área de concentração 
\preambulo{Relatório final do \emph{Theoprax}, apresentado
ao curso de bacharelado em Engenharia Elétrica,
sob a coordenação do Prof. Paulo Andrade Souza do Centro Universitário Senai
Cimatec. \\ \\
Orientador: Jovelino Torres dos Santos}
% ---

%Capa

\renewcommand{\imprimircapa}{%
\begin{capa}%
\center
\ABNTEXchapterfont\large\textbf{CENTRO UNIVERSITÁRIO SENAI CIMATEC} \\
\textbf{BACHAREL EM ENGENHARIA ELÉTRICA} \\
\vspace*{1.5cm}
{\ABNTEXchapterfont\large\imprimirautor}
\vfill
\begin{center}
\ABNTEXchapterfont\bfseries\LARGE\imprimirtitulo
\end{center}
\vfill
\large\imprimirlocal \par
\large\imprimirdata
\vspace*{1cm}
\end{capa}
}


% Folha de Rosto 

\makeatletter
\renewcommand{\folhaderostocontent}{
\begin{center}
{\ABNTEXchapterfont\large\imprimirautor}
\vspace*{\fill}\vspace*{\fill}
\begin{center}
\ABNTEXchapterfont\bfseries\Large\imprimirtitulo
\end{center}
\vspace*{\fill}
\abntex@ifnotempty{\imprimirpreambulo}{%
\hspace{.45\textwidth}
\begin{minipage}{.5\textwidth}
\SingleSpacing
\imprimirpreambulo
\end{minipage}%
\vspace*{\fill}
}%
% {\abntex@ifnotempty{\imprimirinstituicao}{\imprimirinstituicao
% \vspace*{\fill}}}
{\large\imprimirorientadorRotulo~\imprimirorientador\par}
\abntex@ifnotempty{\imprimircoorientador}{%
{\large\imprimircoorientadorRotulo~\imprimircoorientador}%
}%
\vspace*{\fill}
{\large\imprimirlocal}
\par
{\large\imprimirdata}
\vspace*{1cm}
\end{center}
}
\makeatother




